摩迪一定係想射多次12m

會唔會射多次都唔入

入左啦

入左第一次就唔使射第二次啦

ok u win

入

多謝

牙泥燈D

幫自己龍門拎金手套

多謝泥狗放生格仔

睇下你 幾柒